如果中共肯派2000億比我地，我地應唔應該收？

假設有個政策，叫香港同中國啲富豪（QQ,恆大,etc)再加維穩費夾2000億分比香港40歲以下嘅成年人(2000億其實都係我地身上攞番黎)，平均每人10萬

你會收定唔收？

正評：幾大都收，草船借箭，攞黎買裝
負皮：唔收， 污糟錢，收咗會影響抗爭士氣

收
全數捐畀義士抗爭

收，抗爭資金！

佢撚有2000億派咩 派2000億精就得 咁鐘意打飛機

太少
明日大愚佢找全數， 可考慮

以子之矛攻子之盾

咪撚再出埋啲戇鳩假設性問題post啦

唔問香港拎都偷笑

收 反抗資金

2000億買軍備

諗得太多

收。收咗就去訂下啲物品咁。

吓喺我地櫃桶拎上枱面就話比咗我地？

收啦......皮啦

掉轉就有可能

唔係假設性問題，我覺得將佢地由我地掠奪嘅資源部份轉番比我地好合理
money is power, money is king

仲以為一人2000億
點知得十萬, 一個月都有啦

找埋港珠澳 高鐵 明日大嶼？唔計你每日150嘅負擔啦已經

香港有4000億 美金 外匯儲備

咁鬆手就唔會咬住香港唔放啦

比層樓我我即刻日日係屋企唱國歌都得啦

成日都有呢D post幻想中共會派乜糖 比乜利益收編香港人
醒下啦 中共係一毫子都唔會益你呀

收，收完又搞尻佢，咪又派多次囉

2000億搵僱庸兵都夠做啦

佢鬼有錢

緊係唔係中共自己出，叫五大地產商QQ恆大老細果啲出

2000億航母都買到

每人200萬美金就考慮下

一人2000億

同蛇齋餅糉一樣做法

恐防要嘔返出黎wo

請停止推無用Post！

就算收左 下一代00 10 後都會出黎 避得了一時避唔到一世個問題

人民幣冇認授性

革命資金

你都ON9 依件事都唔會有可能發生 唔係假設性問題係咩

你自己慢慢吞

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

係咪支那寶㩒多幾個0

佢精就有2000億

收左用黎課金買裝打鳩老解

每人2000億美國
可以考慮

人仔，港幣就算罷啦

幾大都收
執幾次日本回下氣返黎再反

2000億？你諗壞腦

上年果4000你收左未

無限upgrade gear

口爽荷包立

唔撚洗諗
佢地根本無咁多

唔通香港獨立可能性高過呢個？咁我地唔應該討論香港獨立？

你條傻仔4000都派兩年 派十萬比你 派到你死都未派到啦

個四千你到未？

唔收 香港有成萬億

不如拎填海個一兆派？

大陸有撚二千億, 14 億人精虫都冇 , 支那必滅

收! 點解唔收,有人提供資金

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

大白象啲錢黎，點解唔收

佢有2000億派仲洗撚靠我地香港人個5000億？

果2000億係派比維穩架
你有撚份

記住，啲錢唔洗中共出
啲民企富豪佢地嘅condom, 代價
中共一聲令下
李+X，李兆基，雞扒妹，郭家，呂志和，嘉道理，賭王，馬雲，馬化雲一人揞100億
加埋楊受成果啲二線夾夾埋埋2000億絕對有可能
0
0

On9 d錢本身咪又係我地

唔好咁多FF

收，抗爭基金

2000億建國基金

比得出就唔會搞到今日咁啦,曬氣,家陣就係乜都貴樓又買唔起咁多民冤,你睇新加坡人人有樓住有工開,就算獨裁都咁多人吹奏

係我地既錢黎架!!
以前香港幫左大陸幾撚多呀屌

收你香港填海個4000幾億之後先有錢派番俾你

捐番出黎買坦克

2000億拎去維穩都唔比你

如果佢全港統一都派
咁只係政策一種
點解唔收
又唔係收買
收黎作為我地買裝既費用

每人2000億外滙儲備就諗下先

每人2000億？

每人二千億就收

不如香港俾2000億佢做分手費

佢地有閪2000億咩，20億都窄窄地

每人都有十萬咪即係通漲

一定收 轉個頭就走買物資
不過樓主唔好ff太多 打下飛機仲開心啦

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

收左買裝繼續反

啲錢本身就係我地嘅
我地係攞返

唔好開同推呢類post啦

ps: 佢有鬼2000億咩，自身難保

記住，啲錢唔洗中共出
啲民企富豪一路都係佢地嘅condom, 代價
中共一聲令下
李+X，李兆基，雞扒妹，郭家，呂志和，嘉道理，賭王，馬雲，馬化雲一人揞100億
加埋楊受成霍家果啲二線夾夾埋埋2000億絕對有可能
0
0

咁香港獨立可能性真係高過你個ON9 TOPIC
無啦啦中共派錢比你做乜鳩先 ? 好心就唔好出埋D ON9 討論DISTRACT 哂

呢啲只可以叫還錢 佢哋啲錢咪又係我哋嘅

收 點會唔收
收完直接課重金買裝

本身就喺我地㗎
點解唔收？

咁以後不如叫香港政苦每個香港人加多10萬稅抗通漲啦

佢邊度會有呀?

放心 佢俾完你之後會用任何方法收番 只係唔知幾時

到時40歲以上果啲就會出黎嘈點解我無

如果 2000 億俾我一個，收

錢繼續收 Blood繼續流

比完過一陣拎翻翻十倍 支共手法

支共肯派2000億, 背後意思即係想打劫返你20000億, 講完

收錢買裝抗共！！

中共政府為咗維穩，保住佢地喺香港嘅財富
整個基金叫啲香港富豪義氣夾錢呀

佢地一個崩都唔洗出點解唔做？

10萬？
我想知道佢一比錢，樓價，物價會點？
唔好玩啦！！！
全民罷工！！

屌 2000億可以買島起水電煤

多2000億買裝備

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

有呢個心態永遠冇得贏資源戰

一來唔會發生
二來收咗之後物價飛升
三來冇解決到現有問題

如你老母個果咩

香港畀兩萬億佢放棄香港統治可以嗎？

事實係倒落海都唔會益你
咪撚on9咁多幻想啦

有資助點解唔收, 你控制到點用咩

收, 之後拎去買晒甲由DUM去狗屋同支那辦

佢問緊你拎左成萬億呀仲俾錢你
佢唔問香港拎錢都偷笑啦

收完同美國買料抗爭

2011年派完錢有冇物價飛升？
澳門派完錢有冇物價飛升？

佢哋有撚錢咩仲

2000億 用黎買M1A2
每架HKD 7000萬
每炮HKD 12萬

但只需1架就完勝水炮車
幾架就剷平政總支聯辦
坦克唔好碌豬 用黎碌狗好D

還死你呀，你唔記得「香港唔係靠大陸邊有今日」？

想嘔

好多五毛散佈失敗主義

每人10萬當我乞衣呀

佢地無錢
咪傻啦

如果比我一個人1000萬 我唔反共啦
我愛國

連登fg一個月都5萬啦 2個月都10萬 洗撚要佢個10萬
仲有講真佢撚有咁多錢咩 記得之前睇過一張表
其實中國大部份收入都係靠幾個發達啲嘅地區例如北京，上海個啲 其他地區都窮到仆街 佢有錢的話係都搞掂自己嗰啲窮人先啦 仲派錢wor

貴利佬會唔會無條件比錢你？

中共比完你 佢遲早會收番
仲要唔係淨收本金 係要連本帶利

收，收完再搞發夢大會

有撚錢咩

佢唔貪香港庫房都偷笑啦

大陸啲錢係印銀紙得返嚟嘅
派香港係咪通漲呀
香港政府收稅都係喺返香港度
點樣抗通漲呀

收完，拎啲錢去革命

唔好 如果啦

中共邊有咁多錢，成日諗點去攞香港嘅儲備就真

收，一定收，仲要話畀中國人知示威就有錢分，派完中國第二日就亡國

2000億買坦克應該可以玩到中共瓦解

有錢派點解唔要?
我中意錢。

支爆都黎緊，2000億咁肉赤
都係等解放軍

2000億港幣=250億美元
中國可用既外滙儲備都係3000億咁上下
(其他果三萬億美元要留尼支撐人民幣)
你話佢會唔會比你

咁多人唔理啲錢嘅來源盲目攻擊，睇黎我擊中要害
講多次:
李+X，李兆基，雞扒妹，郭家，呂志和，嘉道理，賭王一人揞100-200億
加埋楊受成霍家果啲二線夾夾埋埋2000億絕對有可能

現實係調轉吸返香港血
係得樓主呢啲啊Q日日ff

收！收完繼續爭取五大訴求

佢撚有錢
香港係大陸金蛋黎

同以色列買抵啲二千億咩都買到啦

你唔洗諗
有錢都拎去填海唔益你

雜種係想要香港既儲備 邊有可能派錢俾香港！ 大家繼續抗爭 齊上齊落！

10萬買10呎？

收咗之後武裝革命
我打機strategy 多數係咁

收完再反佢老母

FF

係咪運動失敗之後
等佢哋燒畀我哋？

就得呢筆錢買裝

佢果2000億咪又係係香港拎出黎

4000億ok?
都話每人22萬再每年1萬
澳門都有啦

請廣傳

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

做乜穿橋

收
收完買核彈

收~
多多都收~

佢知你攞黎買裝備，呢個假設就點都無可能發生。

邊有2000億

收啊

唔問番我地攞已經偷笑

咁多人唔理啲錢嘅來源盲目攻擊，睇黎我擊中要害
講多次:
李+X，李兆基，雞扒妹，郭家，呂志和，嘉道理，賭王，順豐雙馬許家印（全部有香港身份證）一人揞100-200億
加埋楊受成霍家果啲二線夾夾埋埋2000億絕對有可能

咁又無咁多 1000架鬆D
仲要練兵 買炮彈
打仗燒錢快過燒溪錢

借account

錢照收，口照屌，人照繼續抗爭

完

我地攞番自己野又點算派

買枝RPG玩下

點會唔收
名正言順同佢講冇外國資金

派2000億 之後我地送返5000億

收美金就收

2000億請晒全世界僱傭兵反攻大陸

點解假咁白痴問題

緊係收 買裝備唔洗錢咩 到時人人有電單車甲

咁驚唔好用任何政府服務lor

收，升級裝備都要錢

如果如果如你老味咩
又開埋晒啲ff廢po

收完再反囉 10皮做得d咩呀
你話每人1億就ok

就算真係派完比你, 唔洗2年連本帶利收返哂啦

唔係你擊中要害 你以為今次既抗爭你因爲錢？ 唔好on9啦！ 有左核心價值 你有錢都冇撚用，到頭來中共一定袋袋平安拎返哂！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

開撚埋晒啲垃圾post

佢有閪錢咩

重申：冇左核心價值 言論自由 一國兩制 你有錢都冇撚用

2000億請美國打啦

收 點解唔收

我捐晒去請雇庸兵打到速龍狗仆街

派完二千億過一排就收設一萬億啦

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

哪有錢你老母？佢哋就嚟連養老金都俾唔起

啲錢本身我地架

收

等支那人妒忌下

周圍攪事

加快共產黨收皮

咁有潔癖去做左膠囉

有咩條件?
冇條件點叫維穩費 ?

(2000億其實都係我地身上攞番黎)，平均每人10萬
我知道

真係袋到落袋先好講

近幾年D垃圾工程都幾千億 2000億都係俾番D錢我地姐

緊係攞啦，我地咪又係交稅比啲狗dup㭍我地

呢啲唔係派

係還錢

個班老野有無咁多呀

呢d垃圾post真係好撚on9

Ff少陣。。

Good.............

睇到呢度覺得樓豬係弱智，為拗而拗，只為正皮

佢比完2000億你，實有方法係你身上拎返雙倍

派晒幾萬億之後，真系走得就走，自己執生。

收啦點解唔收，屌你高鐵果條數都未撚同你計

2000憶買精銳部隊

中共有錢先算

收左佢，買個島立國

10萬太少，唔夠買個島

諗下好啦屌你 2000億
而家777就係想推d project等香港科返水上去打仗

呢頭派完 個頭又再係我地身上拎返啦
死仆街

唔使諗 支共唔會拎得出 呢排各立名目收垃圾費就知幾大鑊

收完再繼續

邊到有咁多現金 拎20億出黎都牙痛咁既聲

咪撚傻啦

你當中國好多錢派咩，真係土豪咩，佢地e家都好驚無得繼續做大白象黎拎香港儲備呀

此post 膠味甚濃
請手足注意

中共有錢咩

錢照收，威照示

建國初期資金

屌 係元朗起條行人天橋都百億
果2000算咩野

收
錢送到埋嚟有咩理由唔收

派你老母臭閪
係回水
啲錢本來就係香港人既

樓主咁樣呃like

應該收左唔好搞事就好投啲

個2千億咪又係香港嘅

有2000億佢晨早課金去打貿易戰啦

我有批國債好抵架，啱咪打呢個電話囉

我屌你 飲咗啖水搞到我噴唔切

共匪有咁多水就唔洗怕侵侵同佢打貿易戰啦

每人2000億就差唔多

d錢係共匪咁多年用大白象工程喺香港人身上搜刮返嚟，係我哋嘅錢！收得堂堂正正呀！

練兵

十萬蚊都係買唔到樓
交一年租又唔夠
有撚用咩

到時你買個麵包可能要十萬蚊
通漲到仆街 用錢滅你

收

到時大陸全市革命

唔洗我地了

係w o 仲要推埋依啲垃圾post上熱門

佢有先算啦

問題唔係收唔收 係有冇冇

唔係政府比呀，係迫啲富豪夾呀，冇2000億都有1000億掛？
一個IPO就freeze咗幾千億啦，無錢？

佢撚有咁多錢咩佢庫房都唔知有冇1/10係真嘅

如乜L果 唔好咁 L無聊

港獨、反黑警 2擇1

應該反黑警先

食窮保皇黨
打倒共產黨

佢搶你就唔知2000億
派？
垃圾post阻住哂都咁多reply,咩事?

一人得十萬 除左買裝備打柒港共 真係冇咩用了

rubbish post

4000億

重點唔係佢都冇錢咩

有條撚2000億咩... 有都第一時間比呀爺s食咗啦
係庫房嘔多2000億做大白象考敬呀爺就差唔多

拎撚咗先算

屌得好

中共真係乜撚野利益都無比過我地
然後攞我地著數果陣就愛國
如果唔係咁樣我地都唔會咁反彈
on9

咪撚發夢啦

印2000億冥幣比你要唔要 中共有錢就唔會咁多債還債啦

民建聯資源你會攞
中共資源點解你唔攞

佢地根本冇

屌，喺香港咁多年刮刮埋埋都唔止啦
緊係要，冇人同錢作對
收唔收貨就睇有幾大誠意啦

收完買美國軍火

講得好啱，睇完得啖笑

收完繼續

師兄
你係咪戇鳩
比完你轉個頭又告鳩你
中共都好信

名正言順收錢游行

最低起標： 1人1層樓啦 2房2廰

冇條件實收架
澳門咁多年都派左呢個數啦

係 見撚到就憎 出嚟又冇意思

收來建國啦

下 有2000億落發夢度
仲唔贏？

梗係攞啦 攞完即刻集體捐出嚟起半個人工島啦

不如香港俾夠一萬億佢放過我地

收完再捐出來幫義士

平均每人10萬就收皮啦

每人100萬都派唔到就唔好出黎獻醜

有正經野唔講你黎同我假置性
好難唔畀人屌鳩你

將2000億集資返去請僱傭兵

你估十萬好多咩

咁好有機會沉

老閪都收
垃圾政府同共匪刮埋刮埋我地咁多
最好派返我自己啲錢俾我然後
繼續抗爭

佢唔問我地拎錢已經要還神喇

中話比返錢我地

點都收啦

收完再喺外國集資一齊建立新香港
或者
收完拎黎買裝備打機

咩撚野問題，咁都上熱門

大陸咁水緊，唔搵大白象叫港共埋單都偷笑

有撚咁多錢
我地比佢地就
錢多到掉落海喇依家

收
射2千萬億精回禮

收完2000億 , 請傭兵滅中共

支那有撚 2000億咩 , 香港人用港元 , 即係外匯 , 唔偷香港啲錢已經偷笑

無限升級！

外國勢力介入到時就真係

少D幻想

香港人既錢係派比中國人
唔係派比香港人

福利係益中國人
唔係益香港人

例子：公屋，綜援，交通津貼

都唔夠找明日大愚條數，無啲誠意，唔撚要

如果中共同港共唔係殘人以自肥，貪污腐敗
根本係唔需要作出抗爭，本身個制度已經有大量缺陷，加上權貴又豪無道德良知，所以先搞到民不聊生。

講白啲就係佢地貪少啲已經無咁黑人憎，你仲可以幻想佢會叫人同你派錢。

即係幻想黑社會收完你陀地，幻想啲廢柴會派翻錢俾你

收撚完記得先多謝阿爺大力支持香港人
仲要感謝阿爺聽到人民訴求
感謝祖國感謝黨, 香港人有民主自由好福氣

每人2000億就得

收咗可以改善裝備